\item {\bf Herramienta(Stack)} busca cuantificar el manejo del alumno en el stack
    seleccionado para llevar a cabo el proyecto. Dentro de la cátedra esta es
    una decisión que el alumno realiza por sí mismo, se tienen experiencias en
    donde esta decisión ha llevado al fracaso a proyectos:
   \begin{itemize}
      \item {\bf Experiencia} la experiencia en el lenguaje (stack) es otro de los
      factores que amplifica/disminuye el valor total que se tiene de experiencia.
   \end{itemize}
